和你lunch 永遠冇尖嘴份:o)

和你lunch 永遠冇尖嘴份

咁你又唔搞

講個秘密你知

入尖嘴TG 公海放張圖打幾個字再airdrop 下就會有

有架
之前係海港城對出
但次次都唔多人

下次我哋要加油！

推